Ahoj Adame .
Jak se máš ?
Měl jsem narozeniny minuly vikend .
Oslavil jsem v Praze s kamarádkami .
Taky moje sestra přišla a dávala k mně nověmu botům jako dárek .
Ten dárek se mi líbílo .
Kamarádkamí dávali mi pití jako pivo a víno a pili jsme hodně alkoholů .
V deset hodin večer jsme šli na diskoteku .
Tam jsme tancovali a pokracovali jsme pit pivo .
To bylo moje narozeniny , ale duležité jsem zdraví .
Měj se hezký .
Tvůj kamarád
Adam
